想幫手足換張mon貼、換個殻【延長到3月尾】

七月尾已開始幫手足換Mon貼/殼，由於抗爭未完，所以同事們決定延長安排到三月底。
原 post:
小弟P牌，不能推 post，請各位盡量推推讓多啲手足睇到。

事源見到好多手足，用晒啲錢去買裝備，部手機張 mon 貼爛咗都捨得換。
我地一班同事想幫下手，幫手足換張 mon 貼，換個殻，等你地唔好俾爛貼𠝹親手。
又或者唔好再跌爛電話，手機依家好重要。

由於我地嘅辨公時間較短，就唔到所有查詢嘅朋友。
所以也能安排順豐櫃自取，方便啲不方便上來的手足，不需要提供電話地址。
若果方便建議方便都係上嚟我地幫你整，會靚啲。同埋慳返啲運費幫更多手足。

我地只能換 Mon 貼，送殻，不能整爆 Mon。唔好意思。

公司主要做蘋果產品，所以 iPhone 5 - 11 嘅嘢都有，唔駛問直接依以下例子寫，Android 機，較少，但係大路嗰啲都有嘅，請 tg 問 admin。

請不要開 secret chat，因為其他 admin 睇唔到，好難跟。
唔好問幾錢，能幫到你就攞。我地阻唔到立心不良嘅人，但希望盡力幫到有需要嘅朋友。

若果幫唔到你，對唔住。我地會再思考點做。
最後，多謝所有企出嚟嘅手足。大家應多謝任何位置嘅手足，同時思考下自己用乜嘢方式去十扑佢地。貼下轉發文宣、修補連儂牆、和你 lunch、和你唱， 等等都係風險較細嘅支持方式。用自己嘅行動感染身邊嘅朋友。

=========
換嘢方法一 - 上 office 換
- TG 向 admin 查詢有無貨
- 到場時 講聲嚟攞貼/殻，寫張為香港加油嘅 memo 就得。
- 交俾同事睇，佢地明，知道點做；唔駛講嘢。唔駛留資料，唔駛俾證明。

換嘢方法二 - 順豐櫃換領
- TG 向 admin 查詢有無貨
- 提供最方便你嘅順豐櫃
- 到貨後，我地會俾取貨返密碼你。請40小時內取貨，唔攞退貨會罰錢㗎。運費我地俾。
- 收到貨後，寫張 Memo 影張相鼓勵香港人。

為減少 admin 工作，查詢時，請提供以下資料：
手機型號: 《 手機邊款 》
要換乜嘢: 《 爛咗乜 》
點樣攞/幾時攞: 《 上 office 邊日幾點 / 順豐櫃 櫃 點碼 》
聯系方式: 《你個 tg username》

例一:
手機型號: iPhone 7
要換乜嘢: Mon 貼 / 殻
點樣攞/幾時攞: 上 office 2/8 10:30
聯系方式: @your_tg_name

例二:
手機型號: iPhone 8
要換乜嘢: Mon 貼
點樣攞/幾時攞: 順豐櫃 H852LA01P
聯系方式: @你個tg名

tg 查詢:
地址:
辨公時間: 10:00 - 18:00 (有需要同我地講，盡量等) (午飯: 12:30 - 13:30)

有好多型號未詳細列出 (但好多都無)，我地主要做 iPhone 產品，可以 tg 問。未必能俾到你心水嘅款，若有不足。請多多包涵。

不能盡錄，大路手機都會有，請 tg 查詢。
或呢度睇睇有啲乜

有冇得贊助

請問有冇iphone 7防偷窺mon貼

暫時唔需要讚助，由於星火連 Gift card 都無得賣，有能力可以暫時可捐去612先。多謝你支持。

唔好意思，應該無。請辨公時間 tg 問問。佢地會清楚啲。

好的 推推推

屋企有幾個iPhone plus 機清水套 有啲仲未開 樓主唔洗錢幫我收左佢呀

要罰下

多謝你先
殻我地暫時都夠，有需要再請你幫手。

純粹好奇想知SRS會比咩殼寶寶們用
希望係啲防撞殼

若果唔介意，請注明性別，以便同事揀個啱少少嘅殼。
唔注明亦無問題。

又要買返幾張imos懲罰吓

星際2樓最多imos果間係黃定藍？唔想幫襯錯

自推一番，請睇詳情：

再推，請看：